[二揀一] 大家想要去到未來定回到過去既超能力

兩種超能力只可揀一樣，揀左冇得轉，你會點揀？

去到未來
回到過去

利申:

我會去未來買時光機返過去

想返去睇恐龍同d歷史性一刻

預知六合彩都冇人要？

二揀一, 咁回到過去後, 點去返現在

回到過去，前提係要保留宜家既記憶，否則返去幾多次一樣會錯失幾多次。

兩者都可以返去原本時間，就好似坐一部只可來回過去現在or來回現在未來既時光機咁

巴打諗到點揀未(你個名

一定係回到過去啦，未來係點，就要睇下改唔改變到過去之嘛

超能力個原理就好似坐時光機咁

玩哂皇帝個3千後宮先返黎現在，爽

以前d 審美標準同依家唔同喎

我照屌

只想去為你完成時光機器

其實回到過去都可以中六合彩

假設會返黎原本，你帶唔走d錢，但你去未來可以即刻睇到股市，六合彩，賽馬 3T, 足球比賽，etc

如果係咁一定揀未來
揀過去就等於否定左自己成個人既存在

回到過去
選擇唔出世